香港人英文水平真係好低

頭先旺角等緊紅綠燈聽到個港女話
個到開咗間super me 喎

樓豬係咪果d 20歲仔
就著格仔恤衫攝曬衫果種青頭仔

做乜鳩啫你
Tvb讀心神探呀

我特登㗎

我買左個geography袋

我圍內無一個fd係認真讀牌子名

chanel一定讀channel
supreme一定讀super me

agger

agnes b讀again b

樓主以為捉到人讀錯音好叻叻

有個同學講 I live in Hong Kong Chai

Super me 響香港有店咩？

得啦威啦好撚勁呀個個都比你玩死啦哈哈
滿意未

上次係街同女朋友講again b
隔離個pairMK情侶望住我地 條仔仲特登大大聲講 不如我地去Anus B買野

anus b

你威d, 識讀supreme

捉到讀錯字都上黎開post
做咩姐，肥絲上身啊？

仲要人地可能係專登讀錯

有一種人 平時會專登讀錯晒d牌子名 用黎掩飾自己對某d牌子真係唔識讀既事實 萬一有日柒左 可以大大聲話自己專登讀錯 仲可以笑鳩人肥絲上身

香港人真係好撚柒 懶醒專登讀到人地d名錯鳩晒以為好威好叻好撚幽默 十足十d大陸狗咁為所欲為以為自己大撚晒 成陣大陸味出晒嚟

你係讀撚錯 我話鳩知你專登定無心 你就係柒㗎啦 chanel就chanel啦 chan你老母nel咩懶撚醒

你明唔明人地講緊咩

你生平係咪無咩樂趣無咩朋友

你都幾無聊咁都要出post

angel b

樓主唔笑下啲美國佬讀 ikea 做 艾茄呀

臭蟲論呀？

我而家話英文水平低 隨便講個例子咋
就唔洗寫日記咁下下捉錯字都post上埋俾你審核呀

咁你唔去非洲話個名係osas個條友講錯英文?

同係連登班假膠係到吾系甘牙之後話自己特登

supreme > super me
agnes b > again b
chanel > channel
gregory > geography
etc

其實已經俾人搞到仲爛過阮兆祥d gag
點解樓主仲可以好似發現新大陸咁

仲以為樓主有咩新論點prove到香港人英文水平低左

明明係讀angus b

香港人真係咩都要理一餐
老實講句人地做咩關你咩事

樓主平時一定係笑都唔多講句
一講野就係話題終結者既油頭毒撚
點呀？one piece 係唔係即係海賊王呀？

腥港人IELTS平均分淨係高印度佬〇點一，由兩歲起學學到廿二歲，都係咁上下，欽敬親敬

哎喲，畀人講中咗？

Fjallraven Kanken=狐狸袋

根本好多牌子都唔係英文
Puma都好多人讀錯

You must be fun at parties

真心唔識讀

你唔係覺得印度ielts average = 印度全國人民英文average?
印度呢d 地方邊尻個如果冇需要會晒錢去考ielts?
考得果d 英文都有一定水平架la
佢地係for work/exchange/移民/讀海外大學
你試下拎全國做sample size
係香港同印度幾個考佢英文睇下邊個會識多d

Ielts 裸考都唔只7啦 渣ga

Ngong ping sam luk ling

唔好睇少印度佬
好多英文都好流利、係accent好重咁解
唔係講緊香港嗰堆

English Hong Kong good? Good and yes too! Hong Kong people is, teach and to children, so very good! No say bad You bad or are no good!

咩撚野。。。。
Supreme 本來就係一個英文字
依家係講緊d人連有supreme 依個英文字都唔知呀
同 Chanel IKEA 讀錯根本唔係同一回事

法國妹教Aean-nus-b
大概係咁上下

利申：讀開again b

咁我開post夠可以話唔關你事啦
做乜鳩啫

我話佢指住supreme 講做super me呀

同大陸仔嗌交一樣淨係識得九唔搭八
新移民？定係想我好似你地咁on9?

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Calvin Kelvin

Calvin Klein

Pandora 讀panadol嘅揮手

以前我都會矯正人將Chanel讀成chan nel嘅。
但之後覺得無咩問題，
因為無必要用法文去讀一個法國牌子的，
真接用英文拼音都可以，
雖然聽落會怪，
但你總唔會識哂法國，德國，日本牌子發音啩。

小米，康師父，蒙牛你都唔會用蝗語讀啦。

Whatsapp讀做whatapps就屌
Supreme 讀做super me就好funny
捉親都係油頭毒撚平時冇樂趣冇朋友

當然，Agnes b讀成anues b again b嗰啲就唔好啦，因為拼都拼錯。

講句嘢都要俾人放上嚟真係慘
完全唔覺有咩問題 同埋咁就睇得出英文水平低都真係幾叻

咁普通嘅字都唔識仲唔係英文差
我而家開喺學術台
唔係錄人片放上時事台公審
由頭到尾都冇講係咩人
慘咩

叻

你點知條友真心定講笑

港豬就係咁偽善，咪理佢

你喺條街聽到人地讀錯牌子
就可以Generalize 到香港人英文水平好低？

你點知波台班友打吾系甘牙係真心定假膠
噉你見到就唔屌？

可能真係有間野叫super me呢

話特登讀錯個d唔爭在著埋出街啦

唉 自己睇吓其他人意見啦 根本樓上咁多人講咗好大機會特登讀錯 重點錯撚晒 你唔係真係覺得咁嘅情況唔小心讀錯掛 咁如果係 最多只係柒 但係其實又唔係好覺有咩問題 講錯嘢都唔撚俾就真係我個名 如果真係英文差讀錯又點 一個港女就代表香港人

又無話唔俾講錯嘅
只係覺得明知錯咗都唔改既人係on9
可能呢個字有人接受到特登讀錯
我就覺得同讀錯whatapps，打錯吾系甘牙一樣咁難頂

lm

你可以屌條友讀super me

但係你標題直頭話 香港人英文水平低喎

會唔會太斷章取義

You think your English good good
Don't laugh die me
you finding existence feeling
I must beat 7 you if i see you
Don 't look down on other people

呢個例子同你個標題一樣
我「打錯」吾系甘牙，同我「挽嘢」突登咁打嘅分別
你上面打左呢句嘢，係咪代表香港人中文水平低呀？

個位係你用錯例子或者係你真心on9，真係好多人講笑讀做super me

同啲人打agger一樣咋嘛，呢度全部人都唔撚識串agree咩

其實唔識讀某D名牌名先係正常
識讀又點
成日見到好多潮童MK妹討論名牌, 發音要準, 又要識出左咩新野
識完? 咪得個知字囉

係唔會識曬其他國家嘅讀音
但識讀嘅話而又扮讀得好笑或者跟風就唔好啦
唔識讀
如果朋友圈入面有人教你讀到似返正確嘅讀音
咪唔好好似上面啲例子咁
Again b, Geography同 Super me咁專登讀錯囉

你話拼唔到Supreme 拼唔到Gregory呢啲英文字
或者唔識Chanel同Agnes b
你起碼都知Super, Geography, Channel同Again嘅讀音掛
明知係錯
不如當學多幾個字 上網搵下點讀
咁咪少左機會比樓主侮辱我地自己香港人嘅英語水平低囉

龜Sir！？

Nike 一定叫耐克

讀開做 易茄呀

讀開瀨茄

英文水平低還英文水平低，但講super me都9成係特登啦
情況同舊登啲人講agger，豬柳強一樣

樓豬唔好以為捉到人講錯英文好威好型先得架
小學雞？

我一個牌子例子 我諗樓主應該只係識d牌子點讀之後見人讀錯就笑9人唔識英文 以為自己英文水平好高 平時人地講錯自己都唔識既英文就唔識出聲

讀開tick

如果樓主係用呢個report 開post，都有d討論空間既

問題係佢開post個例子太斷章取義，同埋真假難分，無乜參考價值囉

樓主有無聽過呢個啊？

I am very thanks them

uniqlo -> un i qlo
Esprit->三sprit

the-me

不嬲叫starbucks做starfuck or 星巴克
new balance做new把撚
樓主啱啱落黎？

貢茶 > 貢榮

Adidas

super b

人地搞笑姐，周街都識讀啦

有好多係得登讀錯
不過要捉正音既話
10個香港人9個讀錯 Agnes b

我班朋友唔係小學雞 唔會專登讀錯懶好笑 低等動物

牌子名同人名一樣 讀岩佢係一種尊重 唔識讀讀錯唔緊要 不過好似樓上班小學雞專登讀錯懶好笑咁就真係戇鳩當有趣

樓豬智商水平真係好低

唔同佢又真係英文水平低啦喎

樓豬唔笑埋打agger bam個d人

印度以前都係英國殖民地
英文水平至少唔會差得去邊啦

好多野我地呢一輩都專登讀錯架啦 我地自己有共嗚咪得 你容入唔到咪企開啲囉

我唔覺得super me 呢啲垃圾值得我尊重

融

真心，其實英文正確係點讀？

利申：讀開德文發音

牛涮鍋 都會特登讀牛「刷」鍋 如果唔係冇人知你講咩

但係super me真係好柒

Anal dinner

係，我自己啲英文好唔掂

叫開超級我

你叫我？

樓主英文好叻

諗起樓豬當時係街 捉到人講錯沾自喜個鳩樣就忍唔到笑

香港人係英文差但唔會係由你呢個例子prove到囉

茶湯會都大把人讀榮湯會
樓主快啲開多個新po屌柒香港人中文水平

樓豬好撚柒 枉佢英文咁強

三spirit

一向係咁

好奇一問
樓主讀開Yoshinoya定吉野家？

咁你班朋友係咩？成班係人面前皆獨醒個啲？成班圍爐生活無樂趣既人唔識講笑見人笑口笑面又覺得假個啲？

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

已經開始聽到有人講 agger...

冇乜幽默感既人真係好難相處
假膠講下笑特登讀錯都要係威係勢咁話人英文差

😅我同d frd真係專登讀超級我，有咩問題

Super me leader

唔識讀牌子名就等於英文差
香港人邏輯推理能力真係好低

晏啦‘s bear

捉文法都話 牌子都講一餐，時裝野你唔係留意開點會識讀晒，不如行轉ifc睇你識讀幾多

i is you

Uniqlo 叫開優衣庫

Upload
Eprint

唔比係玩野？
平時叫開深水埗間囍囍美食做喜喜喜喜美食

俾樓豬聽到你就死
香港人中文水平真係好低

唔識讀就認撚咗佢啦

鬼佬英文都幾差
girl 變grill
scared變scurred

連登仔廣東話都幾差
豬柳蛋變豬柳強
假膠變蝦腸

你話啲牌子發音係法文、意大利文唔識讀好make sense，但supreme果啲本身都係英文生字都讀錯真係

What 7 you say ar

superme 順耳好多
人地名唔識讀又有咩所謂？識讀會威d咩?

聽得多人講tag點知自己串tap
重要係大大聲講錯自己又唔知先柒

其實uniqo讀u li co都係錯,
有個識日文朋友話應該讀u li co lo
係咪真我唔知

好痴線
我覺得樓主將某D牌子既地位上升得太高
仲要人地讀岩以示尊重
佢做左D咩野把屎閉要我尊重佢, 咪又係商家一個, 仲要係專搵水魚 食水極深既商家
真係不得不嘆服商家既宣傳公關策略, 可以令品牌力量提升到要人尊重既地步
好似訓練左無數既虛榮物質奴隸, 隨時護航, 再影響埋身邊既人, 一傳十, 十傳百......
樓主記得下次讀小米要用普通話喎
UNIQLO唔係讀[U need cle], 係讀羅馬拼音 Yu Ni Ku Ro喎
下次出街唔好講錯, 比人笑呀

令我諗起 add dee
以前小學低年班個時有一對add dee就威曬
所以呢, 要識add dee先叫潮, 先埋到堆
仲要一定係叫add dee
好似而家既樓主咁
上到中學, 叫番做 at d 突S
咪又係普通難一對
但唔會特登讀番正確讀音 亞 D 達S
樓主唔好咁在意名牌, 活得開心D啦
比條黃子華片你睇

嘩屌你supreme咁撚讀你都識
樓主既學識一定好撚淵博

agnes b平時讀開acne b
new balance->news barlun
nike->瀨keh

其他唔知但super me好多人特登咁讀

好彩我讀開 5厘米，網址，方程式

Super b

香港人英文係差，但樓主個例子唔合理

唔該

睇咗幾個回覆都覺得香港人真係戇撚鳩

讀super me channel 就叫搞緊gag 無問題
但聽人讀個正音就話屌你扮撚晒野
本末倒置

Calvin Kai

香港人讀書都只會揀邊啲科日後可以賺大錢... 睇吓啲文學院啲英國文學會唔會好似讀醫讀工程、讀機械一樣爭崩頭

唔好講其他，淨係睇吓垃圾會議員，廿年前有唔少議員用英文，依家呢？ 都有嘅，best beast breast... 連 I'll pass都理解唔到嘅中大碩士囉

根本成個社會都唔注重語文，生活環境越嚟越少人講英文，唔練習，水平點會高